[獨遊日本]10日關西 跪求建議

第一至二日:大約2點名古屋落機(2日)

第三日:名古屋去草津(1日)

第四日:草津去大津(1日)

第五-七日:大津去京都(3日)

第八至十日:京都去大阪(3日)

想問下名古屋去草津停一停,草津去大津又停一停,咁樣搭會唔會好貴?
同埋名古屋1日半夠唔夠玩?
尋求大家寶貴意見